[AN/IOS] 天堂M

有無巴打等緊中文版
ps:黑妖好撚勁

好似就出?

等緊外掛

android 有得下載了

2日貨仔

會簡咩ser

太陽神

幾時開？

12/11 00:00
有冇重課既我跟你

IOS 都有得下載

我禁佢條refer link冇，但自己係app store揾就冇，唔禁down住

留名

仲有一日

好期待

舊天堂玩家
獨眼巨人

有冇好勇鬥狠盟主

星期六日開咪好

都係 不過咁多人應該會死ser

有冇攻略

我女妖 solo 算數

邊隻自己單機會好啲，冇friend玩

法師勁唔勁，定係騎士單機好啲?

好期待，想玩返法C,但要準備重課

有冇tg或者line群

今晚12點玩得？

重課就勁到飛天
1打10都得

yes

有愛有課就得

好樣衰下隻game

玩咩服？巴打玩咩職

終於等到

爛橙代理真係驚冇耐就俾佢搞死

課有咩特別？

買法書買武器

有冇課金大盟收人

法師無課有時間玩唔玩到

要睇下有冇運打到寶
零課好似建議係用妖精 騎士賺左錢先養
唔係難升d

記得patch 定

有無人玩？ 有好多香港人玩海神

大家玩海神？

海神 太陽神都多

連登幫玩咩服

如果本身冇fd 底 就海神 or 太陽神

or 愛神

之前預先留角式揀唔到太陽神，咁而家揀返太陽神D事前登錄會攞唔攞得返？
定其實之前只係留名，而家可以唔理開完就入返晒D序號入去？

應該唔跟名 有code 就得

入到未

玩咩server
大家有無定咗一個一齊玩

挑又話00:00 玩得

都冇咩諗，我做野好撚忙，最好就係揀騎掛到佢天昏地暗

掛機唔係弓手好？

黑橘真係黑橘

死server

訓先，唔等

但好似天堂2咁其實個個角式都可掛機，我都唔知

連ser都無得揀

辣殺

又可以送多d鑽石了

D畫面真係頂唔順

痾完屎都仲未玩得

玩得未?

未啊 屌佢個老母個香系

Ser 已死

係twitch見到有人玩緊

係咪玩到?

重裝

玩到 12lv

留個名先

應該唔玩登入一下

玩咩ser?海神?

爛橙 笑撚死人咩

畫面好核突，接受唔到。
有冇人要事前登錄獎品序號？

個畫面真心接受唔到 玩天命6算

入到 暫時幾順

玩得都係回憶啦
竟然有人嫌核突

我冇玩過天堂 咁睇黎可以唔玩

無人玩？
入太陽神呀大家

你接受到98,99年既畫面你咪玩囉 個陣時d game係咁

全自動想點

開唔倒人

秒刪game
速食化得太緊要
接任務傳送自動打怪不停loop

唔係唔可以，係睇你接唔接受到佢接近 20年前既舊式設計囉，不過無可否認畫面就一定 old school 架啦，人地主 sell 都係手機上復刻，等人回味下，順便吸下金咁囉

算半自動姐，啲掛怪後期根本不是重點，打 boss 打盟戰攻城哩啲重點玩法又唔可以行 auto，佢比你自動上 lv 都係拿拿淋比你盡快投入個遊戲，手動我相信同一款怪要你打幾個鐘會喊出黎。
利申：打手

海神 太陽神 全 lock 開人
連登子們去邊好

完全冇玩既動力

全自動飛去bot怪

以前天1咪仲慘，人手係ti 打gg 石頭怪 狼人打幾粒鐘
而家咪當拿拿聲升高lv 去攻守城 同打boss 囉
假設升高左d 野好玩既話

頂，好垃圾

有冇人課左金
有冇人知佢顯示係台幣定港幣
剛剛買23蚊120鑽，佢收左我8蚊港幣。。。

咁應該係台幣啦，btw 你課 120 鑽係 for 乜

咁我寧願一齊係ti圍壚打狼人

宜家每個地方去bot一分鐘
依d叫遊戲?

佢個 auto 唔係強制使用，其實你同 frd 一樣可以慢慢行去目的地再手動搵目標啲怪打，又或者你唔跟佢手機版個任務玩，再用返傳統定點打怪咁去升，不過升 lv 速度應該會跟返傳統舊版咁

一隻需要重課兼24小時多開掛既game

隻game畫面咁垃圾仲有人走去課金

之前吹到咁行,
而家咁冷淡既

《天堂M》全面開戰，讓熱血再次沸騰，創造傳奇年代
預先登錄序號：G7N797ORMS4CYBDL
早鳥序號：C30XQ7949GUXTP7P

送俾仲會玩落去嘅人～

其實有幾多預先拎嘅嘢？
Gash 果個鋼甲
預先登錄金幣
Facebook我都冇like到

打黑長老個陣唔小心hi撚到四色死撚左
掉左件t恤要用兩鑽換返
btw 係港幣黎我睇錯左 Sorry

有冇人百眼怪SER?

想問39妖精幾LV先有新弓?

啲畫面真係膠到無朋友，以為自己打超任

真心畫面好似仲差過98年既天堂

垃圾game 仲要係咁開ser

搵人開tg

垃圾驚 見人玩就玩

本身天堂就好GAME黎

宜家搞廢左

係咪死左ser? 入唔到game

太陽？

天堂1死忠表示玩左二個鐘投降喇

玩到好中毒

1997 年玩家

龍鑽有乜用？

送果2粒

我都係

成個中學獻左俾依隻遊戲

當年52變撚到死騎幾撚咁感動

佢login畫面果啲loop聲好撚煩同恐怖

玩開ro屎忽痕上網睇下片
屌你老母天堂m衰過十幾年前既ro

算吧啦
但求你十幾年前班玩家而家大個 番工有錢課下金回味下

掛左一日機 已經想放棄 好撚悶

玩左8年最勁去到50lv
已經好感動
都已經日日變身巴風特

Bot 嘛⋯⋯
我掛到65
然後掛都懶 棄game

當年剛出火龍窘我已經掛燃枊村打圖
掛24個鐘基本都有支食血 7-8張防武卷 800k錢

都㢳火回味吓，45lv了，未見到盡頭

要回味真係屌你開番電腦裝天堂算

放棄 開住隻掛機GAME做乜撚野

之前有傻鳩仔踩隻天堂2革命 係咁棒呢隻
出到黎又咪掛機垃圾迷金手機game 有咩分別

法師應該點玩法 狂用光箭打怪？定用普攻？

垃圾game 完。

革命好玩好多
利申 仲玩緊

玩左妖精先啦
唔係邊夠搶怪

騎都用緊弓

我以前認朋友為左慳水

日日用騎拎弓打艾爾摩將軍

push

妖精而家整左+6赤弓
d錢留黎買魂轉定整防?

d錢好難存，一小時先得7萬，妖精+6火弓用風走

防

而家d server 開左人數上限
要開角就快

要課好似課哩2個包?

金幣方塊禮包(890元) 藍鑽1200個
金幣方塊30個
每月限購一次 ★★★★★ 除了可以拿到1200個藍鑽之外，每天還可以從方塊裡面開到33000天幣，累計起來將近 100萬天幣，雖然不多但不無小補，值得購買。
龍之鑽石方塊禮包(890元) 藍鑽1200個
龍鑽方塊30個
每月限購一次 ★★★★★ 除了可以拿到1200個藍鑽之外，每天還可以從方塊裡面開到3個龍鑽(可兌換300個葉子)，雖然也是不無小補，但對練等有幫助，值得購買。

2百零蚊抽11次變身卡

依個年代仲出埋d咁既垃圾game
垃圾畫質狗都唔屌

同埋藍變2 pack

上巴哈睇好多負皮 都唔知玩唔玩好 呵呵

down黎試10分鐘咪知囉

宜家d game唔洗錢碟都唔洗入
禁個制就裝

如果你想體驗當年天堂既樂趣, 可以約埋幾個朋友,唔好跟主線,唔用傳送,自己行哂成個世界同地監

但而家d怪好似變哂唔識主動追人

後d 識 一飛去被秒

琴日太陽神出左第一本聖結界
唔知賣唔賣到一皮港紙
仲要係香港人打到

召喚3k年代？
玩法真係慘，d書貴到hihi

有冇人玩海神?

好多

d台仔真係痴撚線，用pc夜神4開掛機

太陽神巴打telegram

繼續push post

就俾人ban

玩天堂真係至少要有兩部電話

一部正常用一部掛

邊有人用手機玩架

有無人玩飛馬server?

我覺得幾好玩，同以前天堂基本上一樣，人多到痴線

有得掛機系統咪重好，而家邊有咁多時間打

細個有玩過 但完全無深入咁玩 有無邊度搵到介紹隻game既網

無得創角了
好掛住以前玩電腦果feel
係咁食紅水互劈

掛左成日沙漠,想打本加速術者都打唔到

某d ser 開左有創角

??唔明

回錯人
加速術有冇得買

以前冇

要點撚樣先入到game

有開兩次人都係夜晚8點左右有得開

朝早6,7點怪多到追住玩家打, 好q過隱

爆晒ser又唔開新ser,隻game想點

太陽神第二多巴打呀
海神每日咩時間都等1000人

太陽server 直入又多巴打！
快d來

Trytry先

整力套

天神 玩緊

重開哂SER

韓服有無送過武器卷？
想整哈弓

好後期後期既地圖可以打到綁定藍卷

暫時課左一個藍耳環包，一個金戒子包
短期內夠皮了

有冇海神香港血盟?

各位巴打知唔知呢把係味好野黎？
岩岩打到返黎，
大幾賣幾多鑽？
見佢又高攻又有吸血，
但自己玩梗妖，
諗梗轉玩騎定賣左佢換弓好

唔值錢 跟交易所市價低少少賣

更新完入game又叫我更新
彈去apps store又冇野更新
點搞?

ios

想玩太陽神ser 但限創 有咩方法

見到無得係 NPC買武防卷已經放棄唔玩

玩緊死騎ser......

六爺玩緊邊個ser?

天使魔杖值幾鑽？剛奇岩3樓掛到

垃圾, 鎖香港IP

照計佢點都會開返香港IP
課左既趁宜家去REFUND

求refund教學, 課左幾千

iOS 定ANDROID呀？

iPad 又有 Android模擬器都有

我課左5單 GOOGLE剩係幫我秒退一單 其他4單退唔到

我們已依照您購買 4000 藍鑽 (天堂M) 時所用的付款方式，將款項退還給您，總計 HK$778.00。請注意，退款後您可能無法再存取所購商品。

我們已收到您的 4000 藍鑽 (天堂M) 退款申請，但您的退款要求不符合我們的政策規範，因此我們無法辦理退款。如有任何不便之處，敬請見諒。

如要進一步瞭解 Google Play 的退款政策，請按一下這裡。

SEND 左 EMAIL 去備案先啦
佢今晚維修
聽日再打埋電話去
不過我上網睇話IOS就唔會同果間公司講邊個REFUND，GOOGLE就會，REFUND左要課返先再入到GAME（網上消息）

我都係只俾退1筆
我決定聽日起身就打電話去同google play嘈
真係爆曬粗 同呃錢有咩分別

我決定note6用壞左要買返部iphone課金用
我見人地用IOS退費容易好多
雖然我中意用android機 但google play絕對係垃圾

真係好ON9鎖都唔好鎖埋香港

我IOS都係秒退2單，其他我都要聽日先搞到

好彩冇玩

爛橙員工真係智障
佢老闆知唔知公司洗錢買左香港代理權 搵supper moment代言 係MK地鐵站賣曬廣告
最後竟然會鎖左香港IP唔俾香港人玩

玩左兩日無玩

退唔曬我就鬧爆佢 日日打去google play嘈
咁大個仔 買過無數野 課金都課左十幾年啦 第1次買野嬲到咁

又解番, 大家仲玩唔玩

解番仲退到咩 退唔到逼住要玩 最多玩報復社會 每晚臨訓前清一次場

我都玩呀
不過繼續退
退到最多課返俾佢

好彩從頭到尾都尾都無課過

正 又斷

正
斷斷斷

原本仲有少少性趣課死騎箱，
不了

有冇人IOS退款係可以退曬大部份？
垃圾google play只俾我退一筆
睇黎我要買返部iphone/ipad課金用

有冇同樣退款既可以講下google play客服點回應
佢地不斷重複限48小時內 1次禮貌性退款
其他通通都唔理 根本係廢

有冇人報海關，真係好嬲，又話台港澳代理，課左金又冇得玩
又mtr poster又盛仲唔係誤導消費者 on9

Report 爆佢

親愛的客戶 您好：

我們非常重視任何違反《Google Play 內容政策》的行為，也希望您在發現這類情形時通知我們。

您可以透過兩種方式舉報認為違反政策的應用程式：

1. 透過「Play 網站」提交報告

2. 透過應用程式舉報內容問題

我們有專門小組審查所有這些報告，並且會盡量回覆並跟進事情；如果確定開發人員違反了內容政策，我們亦會直接與該開發人員一起解決。

感謝選用 Google！祝您生活愉快！

Google 支援團隊 敬上

辦工時間: 週一至週日 早上九時 至 晚上六時

Sample:

橘子在取得香港代理權的情況下，卻在昨晚封鎖非台灣IP， 枉顧位於服務地區內玩家的權益

影片00:00～00:22秒 使用中國IP
影片00:23～00:45秒 使用日本IP
影片00:46～01:28秒 使用台灣IP
事實證明遊戲橘子原先開放海外玩家登入遊玩， 卻在昨日晚間無預警封鎖海外玩家，

以下為橘子在香港宣傳營運的證據

1. 巴哈姆特GNN - 遊戲橘子宣布取得 NCSOFT 手機新作《天堂 M》台港澳代理權

2. 遊戲橘子 香港版天堂m廣告

Google play香港是可以下載天堂m的 否則會顯示"這個應用程式與您所有的裝置都不兼容。
如果google play不給予退款 即為詐騙共犯

google play係咪傻
香港被人封鎖左 仲係play商店開放俾香港玩家下載

火都黎 第一次見到有台灣代理GAME要用vpn玩

橙橙客服回應
笑死 仲話台港澳

正式方棄
聽日打去google

又死，屌佢老味
send 左email 比apple 退錢

大家有無興趣玩返韓服
模擬器用唔用到？韓版

韓服有黑妖

岩岩又打去google play
態度有變 但實際上亦幫唔到手 同時推卸責任

一聽到我係話封鎖IP玩唔到佢就知道係講緊天堂m
但依家係話限48小時內退款
同佢講google play誤導緊消費者，係咪都有責任？？有冇大粒野可以處理？？
回覆都係成個香港客服都係同一個system，過48小時系統自動拒絕

總結：香港google play客服係廢的 系統限制曬所有野

48小時內我有4筆都可以無條件退哂？

幾號電話？我想打，就夠48小時
有4筆一共1千蚊

google play客服電話為 800 906 838 (香港)
週一至週日，上午 9:00 至下午 6:00

【討論】天堂m 香港玩家退款/舉報不當應用程式 集中串

有人連19號課嘅金都退到

屌 岩岩Apple reject左我個退款申請

2點前拎唔到500葉加7龍鑽

我一共4筆48小時內交易
網上退款成功兩筆，剩下拒絕，我打上去退，只能退到一單，用的是禮貌原則，有單388退唔到

Thx巴打先，拎得返一千蚊

洗左4K, 2K google, 2K iOS 都reject晒

太耐前？

我2.5k都被reject

有香港人係巴哈發起報消委會同海關

打去屌爆佢屌到google 退，見人地12月17日都退到

ios 就更加易退，直接打去話課左金鎖ip 玩唔到一定退

ios直接網頁填退唔到一定要打電話退？

click iphone, 之後app store itunes 及音樂， 之後我要的主題不在列表上
問題我寫in app purchase refund

之後就填form, 最緊要係訂單號碼填番晒咁多張receipt 上面既訂單號碼
下面理由我咁寫
APPLE 你好,
本人在APP STORE 下載了天堂M 此款遊戲, 並付出了in app purchase . 可是得不到應有的遊戲體驗
1.) 天堂M代理商Gamania多次無故封鎖香港玩家IP, 24小時內有15小時+都是不能進遊戲的. 以下是玩家錄下的YOUTUBE證據.

影片00:00～00:22秒 使用中國IP
影片00:23～00:45秒 使用日本IP
影片00:46～01:28秒 使用台灣IP
證明遊戲橘子原先開放海外玩家登入遊玩， 卻在昨日晚間無預警封鎖海外玩家包括香港.
2.)即使進了遊戲,由於代理的伺服器極爛,每次排隊要排1000人+, 浪費玩家大量時間排隊.
3.) 多次無故封鎖IP後, 官方沒有任何人出來交代, 管理態度極差
因此本人希望APPLE能批准退款

俾我揾返韓服個騎帳，有無人有興趣一齊玩韓服？
諗緊玩黑妖定妖精好

依個遊戲真貼錢買難受

仲未解封ip
一齊玩韓服過下癮

諗緊用vpn頂住先得唔得?
遲早香港都會開通返既。。。。
不過都追唔上班台仔啦

本黎重搵緊香港人聯盟，咁攪一次過無曬所有香港玩家啦

有冇巴打一齊去韓服玩過？

我試緊水溫，成日線好煩

斷線

笑撚左
早排好似先係香港賣廣告賣到好行

打去apple英文肯退比我
google就唔肯

有冇iOS 電話no.

2112 0099
廣東話，之後會交比invoice centre (只有普通話或英文)
英文會有用d, 琴日普通話都係唔得

我都課左2000,照樓主方法，暫時只肯退一單，其他未有反應。但個ACC就比佢封左

封得好快，我暫時我掛緊韓服
我都睇緊pc板國際服
得手動，無外掛

比海關查先出個無聊公告

日日咁鎖法，睇佢會點賠

睬港仔有味

已經幫左4個fd 退錢了
仲有個課左4皮幾draft 緊email 幫佢

Google唔退呢

竟然對橘子有期望

最多咪賠10粒8粒龍鑽俾你 跟手送個料理箱

仲要係全服一齊賠

大家棄game,還是會玩下去？始終用vpn可玩，
有無人玩飛馬？好想入香港人盟

不過我1蚊都唔會科金

韓服玩緊黑妖，有無人join

佢地都係Apple? 課左幾單以上全部都退到?

好彩冇玩
但以前係天堂老玩家
禁入黎睇下咩料
估唔到搞成咁
但佢明明賣撚晒廣告
憑咩封 ???

我見只肯退一單，打上去Google問，Google話退唔到。要搵天堂m，一個推一個。我課左2千幾，只退一單229，ACC又比佢封，錢又無得退。唯有唔退錢要返個ACC,好仆街

ios退輕輕鬆鬆

sd封英文信去美國apple 客服

夜晚sd完 半夜已經有回信

拎返帳都無用，好似長期封左ip？

話比人ddos
所以封海外

用殘體字既人係柒啲嘅

你講邊位？我好似無用殘體喎。

佢寫明比返單懷疑退款就可回复ACC，講真2000都課左，無謂為左拎返229而無左個acc

當然拎返，你有辦法玩到？

用vpn就玩到，無問題

用VPN玩

問题係我而家比返退款，佢都封我ACC，好仆街。唉……可以去邊求助。狂send信去官方無回答囉

email 唔得 reply 左三次唔得
跟住web site msg 唔得
phone call 英文講完一大輪問我
駛唔駛轉去同普通話講
轉左之後話唔得
再打多次英文先得
退晒兩千幾

你退得就預左俾人封架啦

特別係用google退死亡率100%